北角疑似大陸公安濫捕，兼用下體逼壓女社主

北角城市花園社區主任，獨立身分的仇栩欣，於僑冠大廈直播呼籲街坊注意安全時，有兩名長相疑似大陸公安的驚冒人員使用像膠索帶將之綑綁拘捕，並用下體壓任仇栩欣頭部，以致仇栩欣一度呼吸困難幾近窒息。

現場仇高呼：「路該你唔好用下體對任我個頭」
警冒人員回應：「唔該你唔好諗得咁污穢得唔得呀」

呢批警員明顯受過純潔既愛國思想教育

一批愛國人士今日在北角聚集，多次發生零星衝突。城市花園社區主任仇栩欣今晚在附近拍攝期間，被警方阻止，一名警員表示：「又喺度偷影我哋」，另一名警員隨即出手阻止，並謂「你影嚟做咩呀」，仇栩欣詢問「唔可以影嘢咩，點解唔可以影呀」，其後被警方拘捕。

她表示，當時只是叫街坊返屋企，被多名制服按在地上，雙手被綁上索帶，指被警員「壓住喉嚨唞唔到氣」，要求入院睇醫生。

仇氏地區工作主打親民
並不時有直播

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

時間有限只做到初步整合
請各位手足補完更多材料做文宣

推

多謝整合

搞我條女

大大力錫佢啦

可惡

😡

人渣

Dklm

原來打錯字

現場仇高呼：「唔該你唔好用下體對任我個頭」
警冒人員回應：「唔該你唔好諗得咁污穢得唔得呀」